武漢鎮壓詳情（請廣傳）

唔好意思張圖要遮名
因為傳左出去當事人可能會無命

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

香港人自己都搞掂，仲要去干涉鄰國事務

我冇野講

武漢果單其實唔洗太緊張, 因為真係唔關香港事,
其實國內成日都有暴力清場, 之前間唔鐘都會見到有新聞流出黎,
只係呢期個個對示威呢樣野比較敏感先有人留意,
連登俾人用武漢單野洗緊版, 有D唔係好正常,
事實上我地應該要注意返香港既情況,
唔洗再理呢D POST

武漢當娛樂新聞睇就OK
唔使咁上心

-兄弟爬山，一向都各有各做啦，唔理得人
連自己義士都未救得返，lose focus 攪其他嘢重乜

廣傳冇問題
唔好用嚟做遊行主題就得

湖北佬唔係人咁品

你睇紅框講公安做過咩
咁似香港班黑警做果d既

兄弟爬山 各有各做
大家都係同路人
團結則贏
分化則輸

抵撚死喇支那人求仁得仁
唔好騎劫咗香港果五大訴求呀

廣傳俾大家知道這個世界發生甚麼事

但要不要當成有如遊行訴求、主題一樣重要就要各人自己想想

他國事務留番比他國民運人士好嗎
香港而家班細路日日要面對白色恐怖都冇咁上心

咪自作多情

比佢地知道，無民主既國家就係咁架喇

之後就放置play，如果最後武士，就關人隱事

話支持武漢個啲人根本唔瞭解國情

推上全球知道
集中香港問題先

公安做過咩
就由武漢人民自己解決啦
我地自己focus 返香港先

我無野講

我地自己五大訴求都未搞掂

我地可以咩都唔理
不過都要keep低有用訊息
例如見到公安同黑警類似的滲入手段，參考返以後預防
同埋人地搵條命出post講真相，幫手keep低推比全球睇都好，因為呢d訊息好易比中共del
中國亂香港先有救
如果喚醒到果班人就最好

有無片有無片!
要國際輿論!!